連仔點睇呢個提議

又俾我呃左入黎!
死返出去啦!

發夢夢見下面情況大家都有共識前提下，集體去各區環頭自首/報案,有D話自己有出旺角行街驚會俾人定性暴動要自首,又有一D話自己係街執到錢唔記得報失好驚俾人捉,然後增加左整個管治成本

發完夢我嚇醒左, 真係唔鼓勵你地咁做!!
真係唔鼓勵
真係唔鼓勵
真係唔鼓勵

anyone?

pish

負皮都留返句點解負呀